前BLM搞手爆料：索羅斯同 Clintons 係背後推動 Antifa 騎劫 BLM 運動

索羅斯同 Clintons 係背後推動 Antifa 騎劫 BLM 運動同 far right 開戰
等far right d 人開鎗殺 BLM d 黑人
之後就立法禁鎗

好撚黑暗

痴撚線，呢單猛料
好快俾youtube delete

推

唔出奇

中共想風向轉到索羅斯

>索羅斯同 Clintons
>antifa

conspiracy keywords全中

拍條片超低成本, 抹黑好易

但終極反派一定係支共

收到風光明會係幕後黑手

tui

索羅斯 Clintons 支共 咪又係坐埋同一條船

【轉貼】Antifa焚燒二戰陵墓、露宿者家當

心水清

2020年仲 but her emails!

好撚驚

隔離 post 睇到

唔明 佢係邊個

求其Google 下都知條片係兩年前拍
想呃邊個

有 AOC 冇ilhan omar 條癲婆？

吹下水連登仔乜撚都信
啱聽就講句哇好撚癲啊

黑人蕭山？

呢張圖廢老到十足個d 係示威現場見到鬼佬隻手郁就話係cia 指揮官個d 閪野

出火循結手印？

仆街Clinton

點解D陰毛撚成日話索羅斯?

因為soros有錢而且又liberal
加上係猶太人
簡直係外國（右翼）極端主義嘅完美稻草人

索羅斯 最憎就係共產主義喎

唔係好信，soros點會支持antifa呢啲左派組織

唔識就咪亂up啦，
索羅斯話唔賺錢都要打爆中共。

同啲黨媒話自己搵到勇武派做訪問嘅嗰啲報道一樣咁假

Hail Hydra!

其實哩個係身體語言黎，叫尖塔，
有時會向上。
係表現權力既象徵黎

尖塔形的手勢經常出現在上下級之間的交談中，而這一手勢代表的是信心或是一種自信的態度。當上級指導下級,或是在給下級提建議時，通常都會在說話時使用這一手勢。從事會計律師以及管理工作的人更是對這一手勢情有獨鍾。 自信的高層管理人員經常會使用這一手勢以此體現他們的身份和自信,也可以理解為他們對自己很有信心

上帝能否創造一個唔關索羅斯事嘅示威？

呢個都係咁講
佢唔係淨係支持Antifa
係支持所有示威嚟反侵
佢講侵係獨才者

Clinton

而家Antifa係恐怖組織
係咪可以拉索羅斯同希拉利

明明就係香港示威者收美國錢去打美國政府

又係Clintons

屌，講就係呀？

btw點解咁撚想禁槍？有咩利益係入面

發覺連登急速藍化

無晒FC 放段鳩片出黎嘩眾取竉

BLM由2013年已經有